藍絲/五毛活躍指數

我fb 811 後藍絲幾乎收晒聲,但今日又不停出post! (六月起)每次不停出post都好似建制/政府會有新動作。
大家不防成立一個藍絲/五毛活躍指數作為參考

支持去五毛page正視聽
(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽